<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2013-10-12 04:23">
	<shop>
		<name>FastEda</name>
		<company>FastEda</company>
		<url>http://fasteda.ru/</url>
		<platform>FastEda</platform>
		<version>1.1</version>
		<agency>FastEda</agency>
		<email>fasteda@gmail.com</email>
		
		<currencies>
			<currency id="RUR" rate="1"/>
		</currencies>
		
		<categories>
			<category id="1421">Пуэр</category>
			<category id="1427">Белый чай</category>
			<category id="1428">Жёлтый чай</category>
			<category id="1538">Зелёный чай</category>
			<category id="1537">Улун - Улунский чай</category>
			<category id="1432">Красный чай</category>
			<category id="1431">Жасминовый чай</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="8173" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>330</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8173.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ГУН ТИН ПУЭР</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Высоко-ферментированный шу-пуэр. Является одним из самых качественных и известных пуэров. Очень полезен для улучшения пищеварительной и выделительной систем: улучшает обмен веществ, способствует похудению, очищению организма, улучшат состояние кожных покровов. Благодаря эффективным полезным свойствам популярен в китайской медицине. Так же очень интересны вкусовые качества: мягкий, сладковатый вкус, тёмно-бардовый цвет настоя, легкий аромат, ассоциирующийся с запахом теплой коры. При варке на молоке получается достаточно интересный напиток розоватого цвета. Центром производства является провинция Юньнань.

Заваривается до 3-5 раз при температуре 95С.
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8175" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>200</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8175.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Дикий пуэр</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>икий пуэр представляет собой купаж из различных видов чайных листов дикорастущих деревьев провинции Юннань. Этот пуэр относится к группе высоко-ферментированных шу-пуэров. Был получен благодаря длительным исследованиям, экспериментам по обработке, ферментации, потому имеет особые полезные свойства. Дарит долголетие, бодрость, осознанность. Особенно полезен для пожилых людей.

Обладает вкусовыми качествами, весьма отличающимися от свойств других пуэров: запах меняет нотки с каждой заваркой, ассоциируясь то с теплой корой, то с сухофруктами; настой темно-багряного цвета; вкус терпкий, но не жесткий.

Выдержка десятилетняя.

Заваривается 5-15 раз при температуре 95С. 

(10гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8178" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>495</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8178.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>МЕЙ ХУА БИН ЧА</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Относится к высоко-ферментированным чаям. Прессованный в очень плотную шайбу шу-пуэр, для производства, которого используется очень качественное сырье. Проходит очень тщательную обработку и вторичную ферментацию. Благодаря чему обладает множеством полезных свойств: бодрит, расщепляет липиды, снижает уровень сахара в крови, полезен при гастрите и язвах, очищает организм, улучшает обмен веществ. Чай может служить прекрасной альтернативой утреннему кофе, так как бодрит не только тело, но и дух. Выдержка пятилетняя. Заваривается от 4 до 6 раз (100гр).</description>
			</offer>
			<offer id="8179" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>210</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8179.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ПУЭР КИРПИЧ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Пуэр относится к группе высоко-ферментированных чаев. Прессованный в форму кирпича. Может использоваться не только как напиток, но и как сувенир. Четырехлетняя выдержка. Форма очень компактная и удобная. Очень бодрит, проясняет сознание, прогоняет сон, очищает организм. Темный настой, древесный запах, насыщенный вкус. Заваривается около 5 раз при температуре воды 95С.
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8181" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>155</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8181.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ПУЭР КРУПНЫЙ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Относится к высоко-ферментированным шу-пуэрам. Исследования показывают, что пуэр обладает способностью снижать уровень сахара в крови, способствует похудению, очищает организм. Отлично бодрит тело и дух. Цвет настоя темно-янтарный, вкус приятный, ненавязчивый. Заваривается при температуре воды 95С около 3-4 раз.
(50 гр.)
.</description>
			</offer>
			<offer id="8183" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>165</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8183.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Пуэр мелкий</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Чай проходит двойную ферментацию, потому относится к группе высоко-ферментированных  шу-пуэров. Цвет настоя ореховый, вкус мягкий, не навязчивый. Действует бодряще, благодаря содержащемуся теину- алкалоиду, который в отличии от кофеина работает мягче. Возраст- около 3-4 лет. Выдерживает около 5 заварок, при температуре воды 95С
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8185" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>565</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8185.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЧЭНЬ НЯНЬ ПУЭР</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Производится традиционно в провинции Юннань в селении Пуэр. Используется достаточно зрелое сырье, как и другие пуэры проходит вторичную ферментацию, относится к группе шу-пуэров. Обладает немалым количеством полезных свойств: тонизирует, проясняет мысли, очищает организм, снижает уровень сахара в крови, улучшает обмен веществ, способствует лучшему функционированию желчного пузыря. 

Заваривается при температуре 95С около 7 раз. 
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8193" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>350</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8193.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЧА ХУАН</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Высокоферментированный чай, относящийся к группе шу-пуэров. Является одним из самым качественных, поскольку для его изготвления использутся очень молодое сырье: почки и верхние листочки. Обработка тщательная и очень бережная, благодаря чему на листьях сохраняется ворс. Пятнадцатилетняя выдержка делает этот чай наиболее полезным и ценным. Оказываемый эффект крайне интересен, так как помимо полезных для организма свойств, Ча Хуан дарит ощущение эйфории и гармонии, проясняет сознание. По вкусовым качествам весьма отличается от других пуэров. Цвет настоя янтарный, ореховый аромат, изменяющий нотки с каждой заваркой, тонкий, ненавязчивый вкус.

Выдерживает до 12-15 заварок при температуре 95С.

(10гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8201" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>230</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8201.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЮНЬ НАНЬ ПУЭР В.К.</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Один из самых известных и высококачественных шу-пуэров. Относится к высоко-ферментированным чаям. Родом из места под названием «Шесть древних чайных гор». Изготавливается из зеленого скрученного чая провинции Юньнань. Ценность пуэра определятся, помимо всего прочего, его многолетней выдержкой. Полезными свойствами являются: регулирование функции пищеварения, снижение уровня сахара и холестерина в крови, очищает организм, регулирует водный баланс. При заваривании получается темный бардовый настой, мягкий вкус, приятный ореховый запах. Выдерживает до 5-6 заварок при температуре воды 95С.
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8187" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>350</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8187.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>БЕЛЫЙ ПУЭР ЛЕПЕШКА (РАЗВЕСНОЙ)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Относится к низко-ферментированным шэн-пуэрам. Изготавливается из белого чая Бай Хао Инь Чжень , что означает Серебряные Иглы с Белым Ворсом. Для изготовления используется очень нежное, молодое сырье- почки и верхние листочки. При бережной обработке сохраняются белые ворсинки напоминающие иней. Настой светлый, почти бесцветный, очень тонкий вкус, слегка уловимый аромат. Благодаря веществам, сохранившимся в процессе бережной обработки, обладает множеством полезных свойств, например: снижает давление, улучшает обмен веществ и способствует наилучшему усвоению пищи, обладает антисептическим и антибактериальным эффектом, способствует очищению организма от свободных радикалов, помогает бороться с симптомами и причинами диареи, сжигает липиды.
Выдерживает до 7 заварок, при температуре не более 75С. Рекомендуется делать настой легким, а не крепким, чтобы прочувствовать тонкость вкуса
(25 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8190" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>300</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8190.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ПУЭР ЛЕПЕШКА « ЧЖУН ЧА», 18 ЛЕТ (РАЗВЕСНОЙ)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>тносится к группе высоко-ферментированных шу-пуэров. Для изготовления используется высококачественное сырье, проходящее тщательную, бережную обработку. Восемнадцатилетняя выдержка. Очень мягкий, бархатистый вкус, запах изменяется с каждой заваркой, оставляя послевкусие, ассоциирующееся со вкусом чернослива. Обладает сильно тонизирующим, бодрящим действием. Выдерживает до 8-12 заварок при температуре 95С, для одной заварки требуется 5-7гр
(10гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8196" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>350</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8196.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЧЁРНЫЙ ПУЭР ЛЕПЁШКА ПУ ЛАН ШАНЬ, 8 ЛЕТ (РАЗВЕСНОЙ)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Высоко-ферментированный чай относящийся к группе шу-пуэров. Выдержка восьмилетняя. Изготавливается из качественного сырья по традиционным, проверенным годами способам обработки на фабрике Юсень Чу.
Заваривается при температуре 95С около 6-8 раз. Рекомендуется слить первую заварку для наилучшего раскрытия чайного листа
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8198" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>210</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1421</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8198.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЧЁРНЫЙ ПУЭР ЛЕПЁШКА, 10 ЛЕТ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Пуэр относится к группе высоко-ферментированных шу-пуэров. Выдержка десятилетняя. Как и другие пуэры обладает множеством полезных свойств, основное из которых конечно заряд бодрости. Прекрасно заменяет кофе по утрам, так как пробуждает не только тело, но и дух. Обладает насыщенным вкусом, темным настоем, интересным послевкусием.
Заваривается при температуре 95С. Выдерживает около 5-7 заварок
(25 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8203" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>160</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1427</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8203.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>БАЙ МУ ДАНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Белый низко-ферментированный чай. Собирается ранним весенним утром, поскольку считается что именно в это время листочки содержат наибольшее количество полезных веществ. Основными местами производства Бай Му Дань являются Чжэн Хэ, Цзянь Ян, Сун Су и Фу Дин. Бай Му Дань переводится как Белый Пион. При заваривании получается очень светлый настой, практически бесцветный, легкий запах и сладковатый вкус. Основным свойством является способность этого чая восстанавливать, укреплять и защищать клетки организма. Так же Бай Му Дань является очень эффективным антисептиком, укрепляет кровеносную систему, улучшает функцию пищеварительной системы. Всё это позволяет сохранить молодость и здоровье организма. Кроме того создает ощущение душевного равновесия и комфорта.
Заваривается до 4-5 раз при температуре не более 75С. Не стоит заваривать слишком крепко, чтобы почувствовать всю тонкость и легкость
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8205" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>410</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1427</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8205.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>БАЙ ХАО ИНЬ ЧЖЭНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Белый низко-ферментированный чай. Бай Хао Инь Чжень переводится как Серебряные Иглы с Белым Ворсом, потому как его листья действительно по форме и цвету напоминают иглы из серебра, а покрывающий их белый ворс походит на иней. Собирается чай в ясные весенние дни в период между 15 марта и 10 апреля. Очень важны погодные условия, поскольку они будут влиять на качество чая и содержания в нем полезных веществ. Одним из основных качеств является понижение давления, так же Бай Хао Инь Чжень борется с различными видами бактерий, способствует укреплению  и восстановлению клеток организма, а так же повышает иммунитет организма.

Заваривается до 4-5 раз при температуре не более 75С.
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8207" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>390</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1428</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8207.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЦЗЮНЬ ШАНЬ ИНЬ ЧЖЭНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Желтый низко-ферментированный чай. Цзюнь Шань Инь Чжень в переводе означает Серебряные Иглы из Цзюнь Шань. Выращивается рядом с озером на Дунтхин на горе Цзюнь Шань. Собирается в конце марта - начале апреля. Отбирают только самое качественное сырье. Все этапы обработки осуществляются вручную. Процесс изготовления длится около трёх суток. При заваривании получается светло-янтарный напиток с легким, бархатистым вкусом и тонким ароматом. В прозрачной стеклянной посуде можно наблюдать «танец» чаинок. Цзюнь Шань Инь Чжень может порадовать не только изысканными вкусовыми качествами, но и целым набором полезных для организма свойств: очищение организма, вывод радикалов, нормализация работы сердечнососудистой и пищеварительной систем, стимуляция работы мозга. 
Заваривать Цзюнь Шань Инь Чжень рекомендуется при температуре не более 75С около 5 раз.

(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8209" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>460</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1428</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8209.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ИНЬ ЧЖЭНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Желтый низко-ферментированный чай. Изготавливается в провинции Фуцзянь. Обработка проходит без использования механизмов. Для изготовления берутся почки и верхние листочки. По форме напоминают иглы, отсюда название Инь Чжень, что означает, Серебрены Иглы. Аромат чая достаточно насыщенный, настой светло-желтого цвета, приятное сладковатое послевкусие. Полезными свойствами являются: снятие головной боли, повышение иммунитета организма и, конечно, поднятие настроения, прояснение сознания.
Заваривать Инь Чжень желательно при температуре не более 75С и настаивать не больше одной минуты. Количество заварок около 5 на 5-7гр.
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8480" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>370</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8480.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Люй Лун Чжу</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Люй Лун Чжу- зеленый скрученный в жемчужены чай. Выращивается провинции Юньнань, сбор проходит в апреле, в сезон дождей. Существует легенда о том, что повелитель небесной влаги передает свою силу чаю. 
 Полезные свойства:
 - очищение крови;
 - антибактериальный эффект;
 - улучшение функционирования сердечнососудистой системы;
 - регулирование обмена веществ и тд.
 Настой желто-зеленого цвета имеет притяный свежий вкус, легкий травяной аромат. Заваривается при температуре около 75С до 5 раз.
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8474" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>170</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8474.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Бай Мао Хоу</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Бай Мао Хоу – зеленый низко-ферментированный чай, скрученный в форме спиралек. Используется молодое и нежное сырье - почка и верхние листы. Сбор проходит весной, обработка проводится очень бережно - вручную. Благодаря чему имеет отличные фармакологические и вкусовые свойства. Очень мягкий приятный вкус, легкий аромат, светло-зеленый цвет настоя.
 Полезен, благодаря следующим факторам:
 - высокое содержание витаминов и аминокислот;
 - укрепляет стенки сосудов;
 - высокое содержание антиоксидантов;
 - улучшает работу иммунной системы.
 Одним из основных свойств является то, что Бай Мао Оху способствует улучшению работы мозга.
 Заваривать рекомендуется при температуре около 85С от 3 до 5 раз.
(50 гр.)
 .</description>
			</offer>
			<offer id="8475" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>610</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8475.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Бай Хуа Сянь Цзы</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Бай Хуа Сянь Цзы (Ангел цветов)
  

Бай Хуа Сянь Цзы относится к зеленым низко-ферментированным связанным чаям. Представляет собой глобулу, внутри которой цветок лилии и 9 цветков жасмина. Благодаря такому сочетанию чай очень полезен для здоровья, ведь помимо перечня полезных свойств зеленого чая он несет в себе свойства цветов лилии и жасмина.
 Свойства чайных листьев:
 - снижение количества свободных радикалов;
 - положительное действие адаптогенов;
 - стимулирование сердечной мышцы и т.д.
 Свойства цветка лилии:
 - антибактериальные воздействие;
 - болеутоляющее.
 Свойства жасмина:
 - расслабляющий эффект;
 - болеутоляющий.
 Особенно полезен этот вид чая для покровных и костных тканей, так как способствует их обновлению и укреплению.
 Гамма вкусов, ароматов с трудом поддается описанию. Вдобавок ко всему заваривание Бай Хуа Сянь Цзы очень эстетически приятный процесс. Для того чтобы пронаблюдать раскрытие чайного бутона рекомендуется заваривать чай в стеклянной просторной посуде. Прежде чем слить заварку необходимо дождаться пока бутон раскроется, и цветы полостью распустятся. Температура воды не должна превышать 85С. Выдерживает 5-7 заварок. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8476" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>310</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8476.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Би Ло Чунь</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Би Ло Чунь – зеленый низко-ферментированный чай скрученный в форме спиралек. Сырье для данного вида произрастает рядом с фруктовыми деревьями, что конечно влияет на вкус чая. Белые ворсинки на чае говорят о бережной обработке.
 Несет в себе все полезные свойства характерные для зеленого чая. Можно выделить следующие:
 - способствует укреплению иммунитета;
 - антибактериален;
 - улучшает функционирование пищеварительной системы;
 - оказывает терморегулирующее действие и т.д.
 При заваривании дает светло-зеленый цвет настоя, легкий фруктовый аромат и вкус.
 Рекомендуемая температура заваривания 85С. Выдерживает около 5 заварок.
(50 гр.) .</description>
			</offer>
			<offer id="8477" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>610</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8477.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Дань Гуй Пяо Сян</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Дань Гуй Пяо Сян - низко-ферментированный зеленый чай, связанный с лепестками лилейника и цветками османтуса. Для изготовления используется молодое сырье. Плотность связки указывает на качество обработки. Сочетание чайных листов с травами делает Дань Гуй Пяо Сян богатым веществами, оказывающими оздоровительный эффект.  Выделим несколько полезных свойств:
 - снижение уровня липидов;
 - вывод свободных радикалов;
 - насыщение организма витаминами и аминокислотами;
 - регенерация и укрепление клеток;
 - урегулирование обмена веществ;
 - антисептическое воздействие;
 - афродизиатическое действие и т.д.
 Настой имеет светло-оранжевый цвет, цветочный аромат с оттенком сухофруктов и мягкий вкус. Необыкновенно красив при заваривании, потому для того чтобы насладиться процессов рекомендуется заваривать чай в просторной стеклянной посуде. Температура заваривания не должна превышать 85С. Первая заварка сливается тогда, когда чайный бутон полностью раскрылся. Выдерживает до 5 завариваний.
(50 гр.) .</description>
			</offer>
			<offer id="8478" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>450</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8478.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Лун Цзин в/к.</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Лун Цзин - зеленый низко-ферментированный чай, листы которого имеют плоскую форму. Родиной императорского Лун Цзина высшей категории является Чжэ-Цзян, что в переводе означает «Родник Дракона». Для его изготовления используются лишь очень молодое, тщательно отобранное, сырье.
 Лун Цзин  является одним из самых полезных и оказывает следующее воздействие:
 - регулирует температуру тела;
 - очищает организм от вредных веществ и свободных радикалов;
 - улучшает функцию почек;
 - активизирует работу мочеиспускательной системы;
 - улучшает мозговую деятельность;
 - нормализует обмен веществ;
 - укрепляет сердечнососудистую систему;
 - активизирует работу надпочечников и т.д.
 Настой Лун Цзина светло-зеленого цвета с желтым оттенком, вкус насыщенный, аромат яркий травяной.
 Так как листы чая слегка спрессованы, заваривается он достаточно быстро, потому нужно следить за тем, чтобы настой не заварился слишком крепко. Температура заваривания не должна быть выше 85С. Выдерживает около 5-7 заварок в зависимости от количества сырья  и посуды. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8479" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>260</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8479.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Лю Ань Гуа Пянь</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Лю Ань Гуа Пянь – зеленый чай, скрученный в форме спиралек. Особенностью этого чая является дополнительный этап обработки - прожаривание. Благодаря этому этапу чай получается весьма отличающимся от других, как фармакологическими свойствами, так и вкусовыми. Настой имеет приятный сладковатый вкус.
 Полезные свойства Лю Ань Гуа Пянь:
 - улучшает функцию сердечнососудистой системы;
 - обогащает организм витаминами;
 - выводит свободные радикалы и т.д.
 Температура заваривания около 85С. Для того чтобы вкус был мягким и приятным не нужно заварить чай слишком крепким. Выдерживает около 5 заварок
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8481" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>295</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8481.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Люй Ли Чжи</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Молодые нежные листочки зелёного чая, туго скрученные вручную в виде шара, который в Китае считается символом любви. Выращивается в прекрасном культивированном чайном саду в самой южной части Китая.Чтобы сохранить свежесть и цельность нежных листочков, собранный чай-сырец обрабатывается сразу же в день сбора. В Китае этот вид чая завоевал большую любовь и популярность. При заваривании шарик раскрывается в виде цветочного бутона с распустившимися верхними листочками. Готовый напиток имеет прозрачно-изумрудный оттенок и богатый, насыщенный, невероятно свежий вкус. Заваривают при температуре 90С, до 3-х раз
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8482" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>230</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8482.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Люй Мао Фэн</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Люй Мао Фэн – зеленый низко-ферментированный чай, листья которого имеют спиралевидную форму. Является одним из самых лучших чаев провинции Фудзянь. Несет в себе все качества свойственные зеленым чаям. Можно выделить следующие:
- оказывает антисептическое действие;
- регулирует температуру организма;
- улучшает функцию сердечнососудистой системы;
- регулирует обмен веществ и т.д.
При заваривании быстро раскрывается и «отдает» свойства. Вкус с кислинкой, аромат яркий и насыщенный. Рекомендуемая температура заваривания около 85С. Несколько грамм чая можно заварить около 5 раз. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8483" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>300</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8483.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Люй Му Дань</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Люй Му Дань - зеленый низко-ферментироанный, связанный в форме пиона. Выращивается на юго-западе Китая. Обработка осуществляется вручную, благодаря чему листы остаются целыми и красивыми. 
Основные свойства:
- понижает уровень холестерина;
- выводит свободные радикалы;
- регулирует пищеварительную функцию;
- обогащает витаминами и аминокислотами.
При заваривании раскрывается в пышный красивый бутон, потому рекомендуется заваривать в стеклянной посуде. Люй Му Дань считается одним из самых изысканных чаев, аромат его свежий, тонкий, вкус насыщенный. Заваривается при температуре около 85С до 5 раз. Бутон постепенно раскрывается с каждой заваркой. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8484" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>460</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8484.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Люй Чжэнь</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Люй Чжэнь - зеленый низко-ферментированный чай скрученный в форме игл. В переводе означает Зеленые Иглы, так как чайные листы походят на ёлочные иглы. Выращивается в провинции Фудзянь. Для изготовления используется очень молодое сырье - почка и верхние листы.
 
Полезными свойствами Люй Чжэнь являются: 
- регулирование обмена веществ;
- укрепление сердечнососудистой системы;
- очищение организма;
- снижение уровня липидов и т.д.
Так же он интересен вкусовыми свойствами: свежий травяной аромат, яркий вкус, настой светло-зеленого цвета. Рекомендуется заваривать при температуре около 85С. Важно заварить «легким», чтобы прочувствовать тонкость вкуса. Выдерживает 5-7 заварок.
(50 гр.) 
.</description>
			</offer>
			<offer id="8485" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>610</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8485.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Мэй Гуй Сянь Цзы</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Мэй Гуй Сянь Цзы - зеленый, связанный с хризантемами и розами чай. Три цветка хризантемы символизируют землю, человека и небо, а роза - ангела. Чай весьма отличается от остальных, во-первых, своей красотой, во-вторых, сочетанием полезных свойств и в третьих необычайными вкусовыми качествами.
 Мэй Гуй Сянь Цзы несет в себе все полезные свойства, характерные для зеленых чаев:
  - укрепление сердечнососудистой системы;
 - регулирование обмена веществ;
 - снижение уровня свободных радикалов и липидов;
 Плюс к этому целебные свойства цветов: хризантема - дарит долголетие, жасмин - спокойствие, роза - красоту.
 Заваривание этого чая очень эстетически приятный и медитативный процесс. При заваривании в стеклянной посуде можно наблюдать, как постепенно раскрываются чайные листья, затем распускаются бутоны хризантемы, маленькие цветы жасмина и в завершении - роза.
 Температура заваривания не должна превышать 85С для того чтобы сохранить все качества чая. Сливать настой следует после полного раскрытия цветов. Можно заваривать около 3-5 раз. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8486" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>310</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8486.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Тай Пин Хоу Куй</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Тай Пин Хоу Куй- зеленый низко-ферментированный чай, листья которого имеют плоскую форму. Этот чай считается одним из самых лучших чаев в Китае. Изготавливается из молодого сырья, которое тщательно отбирается. Производится в провинции Аньхой в одноименном уезде Тай Пин. 
Чай выращивается на высоте 700 метров над уровнем моря, окруженный горами и покрытый туманами. Особенности географического расположения делают этот чай не похожим на все остальные чаи. 
Фармакологические свойства:
- способствует быстрой адаптации организма к новым условиям; 
- обогащает витаминами и микроэлементами;
- регулирует температуру тела;
- стимулирует сердечную мышцу;
- является мочегонным;
- регулирует обмен веществ и т.д.
Тай Пин Хоу Куй имеет очень насыщенный аромат, пикантный вкус, яркий зеленый цвет настоя. 
Заваривается достаточно быстро, потому для того чтобы не получился слишком крепким температура воды не должна превышать 85С. Сливать заварку нужно не позже чем через минуту. Выдерживает до 5-7 завариваний. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8487" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>790</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8487.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Цзинь Цзянь</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Цзинь Цзянь - зеленый низко-ферментированный чай, листы которого имеют форму «воробьиных язычков». Родом данный чай из провинции Сычуань и выращивается на высоте 800-1200 метров. Влажность воздуха очень высока, что конечно влияет на свойства. Отбираются только почки и верхние листы.
 Можно выделить следующие полезные свойства:
 - очищение организма;
 - укрепление сердечнососудистой системы;
 - улучшение обмена веществ и т. д.
 Вкусовые качества явно отличные от качеств других чаев. Полнота вкуса раскрывается со второй или с третьей заваркой благодаря особенностям формы листа. Заваривать рекомендуется при температуре около 85С до 7 раз. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8488" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>400</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8488.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Чжу Е Цин</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Чжу Е Цин - зеленый низко-ферментированный чай, листья которого имеют форму «воробьиных язычков». Родиной чая является провинция Сычуань. Собирается Чжу Е Цин весной в начале марта. Собираются для его производства почки и нераскрывшиеся листочки. Особенности обработки: три поджаривания - сань чао и три охлаждения - сянь лао. Все этапы обработки осуществляются вручную. Чжу Е Цин очень полезен для здоровья, потому как:
- содержит адаптогены;
- является антисептиком;
- укрепляет иммунитет;
- способствует укреплению стенок сосудов, а так же включает прочие свойства характерные для зленных чаев. 
Вкус очень насыщенный, аромат крайне интересный. Полностью раскрывает вкусовые качества со второй или третьей заварки. Выдерживает около 5-7 завариваний. Рекомендуемая температура воды- 85С. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8489" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>320</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1538</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8489.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Чжэнь Ло</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Чжэнь Ло - зеленый скрученный чай. Как и большинство зеленых чаев изготавливается из почек, и нераскрывшихся листов. Сбор проходит ранней весной. 
Включает в себя все свойства, которые может иметь зеленый чай. Можно выделить несколько основных:
- укрепление стенок сосудов;
- вывод свободных радикалов из организма;
- снижение уровня липидов;
- улучшение работы мозга;
- способствует регенерации клеток и т.д.
Аромат чая сладкий, мягкий, но вкус достаточно насыщенный  и терпкий. С первой заваркой раскрывается гамма вкуса. Настой должен получиться «легким». Для этого температура воды не должна превышать 85С, а время заварки 1 минуты. Выдерживает до 3-5 заварок. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8466" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>415</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8466.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Най Сян Цзинь Сюань в.к</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай, ароматизированный молочной сывороткой.  Обладает ярко выраженным ароматом сливок,  так как в процессе обработки спрыскивается молочной сывороткой. С каждой заваркой аромат изменяется, напоминая то карамель, то молочный коктейль; цвет настоя с аквамариновым оттенком; вкус сладковатый. Для изготовления используются зрелые листья, что понятно когда они полностью раскрываются при заварке.
 Основными полезными свойствами являются:
 - снижение уровня липидов;
 - заряд бодрости;
 - укрепление эмали зубов;
 -улучшение настроения.
 Заваривать рекомендуется при температуре около 85С до 5-7 раз. Необходимо учитывать то что при заварке скрученные листы раскроются и будут достаточно объемными.
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8464" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>250</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8464.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Жень-Шень Улун в.к.</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай с добавлением крошки корня Жень-Шеня. Листы похожи на камешки, но с каждой заваркой разворачиваются и можно видеть что для изготовлянеия использовались зрелые листья. Запах горький и яркий, настой бирюзового цвета, вкус сладкий. Жень-Шень Улун очень запоминается благодаря своим необычным вкусовым качствам и сочетаниям. Чай оставляется приятное послевкусие. К полезным свойствам можно отнести следующие:

- улучшение умственной деятельности;
 - сжигание жиров;
 - повышение активности;
 - очищение крови;
 - улучшение функции щитовидной железы.
 Заваривать рекомендуется при температуре около 85С до 5-7 раз. Важно помнить о том что «камушки» раскроются в достаточно объемные листы, потому желательно использовать не больше одной чайной ложки заварки. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8463" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>285</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8463.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Дун Дин</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай. Дун Дин означает улун с Морозного Пика. Выращивается на острове Тайвань. Считается что самый качественный чай выращивается на горе Дун Дин. Элитный чай обрабатывается вручную. При заваривании получается достаточно интересный настой с мягким свежим вкусом и ароматом цветов. Полезные свойства:
 - улучшение эмоционального фона;
 - снижение уровни липидов;
 - урегулирование функции пищеварительной системы.
 Заваривается при температуре до 85С до 5 раз. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8461" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>510</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8461.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Да Хун Пао</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай. Да Хун Пао в переводе означает Большой Красный Халат. Есть несколько гипотез относительно того как он приобрел такое название. Легенда гласит что мать императора была вылечена от серьезной болезни благодаря четырем чайным кустам. В знак почтения император велел накрыть эти кусты красными халатами. Эти родовые кусты сохранились до сегодняшнего дня, благодаря тщательному уходу.
 Выращивается Да Хун Пао на севере Фудзяни. Для изготовления используется достаточно молодое сырье.
 Да Хун Пао при заваривании дает очень интересный запах изменяющийся с каждой заваркой. Аромат ассоциируется то с запахом карамели, то сухофруктов. Цвет настоя золотистый. Вкус сладковатый, мягкий, бархатистый.
(50 гр.)

 .</description>
			</offer>
			<offer id="8456" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>260</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8456.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Хуан Цзинь Гуй</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Хуан Цзин Гуй - Золотой цветок корицы
 
Улунский средне-ферментированный чай с юга провинции Фудзянь, а именно из уезда Аньси. Особенностью этого чая является то что благодаря особенной обработке Хуан Цзин Гуй приобретает своеобразный аромат, напоминающий запах корицы. При заваривании дает приятный, мягкий вкус, светло-ореховый цвет настоя и своеобразный запах. 
Заваривать рекомендуется при температуре около 85С до 5раз.
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8459" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>435</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8459.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Чень Нянь Те Гуань Инь</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский сильно-ферментированный чай, производящийся на юге Фудзяни. Обработка проходит вручную, является довольно сложной и длительной. Сырье каждый год обжаривается на углях, благодаря чему чаинки становятся глянцевыми.
 Вкусовые свойства Чень Нянь Те Гуань Инь разительно отличаются от свойств других улунов. При заварке получается настой медного цвета с очень насыщенным медовым запахом и сладким терпким вкусом. Оставляет приятное послевкусие.
 Ценится за свои фармакологические свойства, основным из которых является регулирование пищеварительной функции. А так же обладает основными свойствами присущими улунам: сжигает липиды, выводит свободные радикалы. Чень Нянь Те Гуань Инь гармонизирует, мотивирует, вдохновляет.
 Заваривать рекомендуется при температуре около 85С до 6-8 раз. Если заварить излишне крепко настой будет иметь приторно-сладкий вкус. 
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8469" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>200</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8469.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Нун Сян улун</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай. Обладает очень ярким, запоминающимся ароматом. Проходит тщательную ручную обработку, при которой приобретает интересные вкусовые качества. Для изготовления используется достаточно молодое сырье. При заварке дает мягкий вкус; насыщенный аромат изменяющийся с каждой заваркой. Несет многие полезные свойства, присущие улунам:
 - сжигает липиды;
 - улучшает эмоциональный фон;
 - регулирует обмен веществ.
 Рекомендуется заваривать при температуре около 85С до 5 раз.
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8471" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>330</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8471.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Сяо Хун Пао</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай. Есть несколько гипотез относительно того как чай получил своё название. Одной из них является гипотеза о том что данный чай преподносили тем кто метил в высокопоставленные чиновники, а чиновники носят красные халаты. Отсюда название Малый Красный Халат. Тем же кто уже являлся чиновником преподносили Да Хун Пао, что в переводе означает Большой Красный Халат. Производится в горах Уи. Сочетает в себе и вкус и пользу. Насыщенный аромат меняет оттенки с каждой заваркой; цвет настоя медовый; вкус сладковатый, ассоциирующийся с карамелью и сухофруктами. Полезные свойства:
 - улучшает эмоциональный фон;
 - снимает головную боль;
 - регулирует работу пищеварительной системы;
 - улучшает мыслительную функцию.
 - мотивирует к деятельности.
 (50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8473" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>395</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1537</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8473.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>Те Гуань Инь В.К.</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Улунский средне-ферментированный чай высшей категории. Те Гуань Инь производится на юге Фудзяни и считается одним из самых высококачественных. В переводе означает «Железная Бодхисаттва Милосердия». Имеет очень запоминающиеся вкусовые качества. Настой бирюзового цвета; вкус мягкий, свежий, немного вяжущий; запах тонкий, травяной. Те Гуань Инь заметно поднимает настроение и мотивирует к деятельности.
А кроме того:
- сжигает жиры;
- оказывает хороший антибактериальный эффект;
- улучшает обмен веществ;
- снимает головную боль;
- улучшает умственную деятельность;
- укрепляет иммунную функцию.
Рекомендуемая температура заварки- 85С до 5-7 раз. С каждой заваркой чаинки раскрываются в достаточно объемные листы. 
(50 гр.)
.</description>
			</offer>
			<offer id="8228" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>260</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8228.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ХУН ТА (КРАСНАЯ ПАГОДА)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Красный высоко-ферментированный чай. Производится в провинции Юннань. В процессе обработки скручивается в форму пагоды, отсюда и название. Для приготовления используется молодое сырье, как правило, почка и верхние листочки. Настой имеет золотисто-красный оттенок, сменяющийся с каждой заваркой аромат и терпкий, но не навязчивый вкус. Отлично согревает и дарит ощущение уюта и душевного комфорта. 
Заваривать при температуре около 95С до 3-4 раз. 
50гр.</description>
			</offer>
			<offer id="8230" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>250</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8230.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ДЯНЬ ХУН</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Красный высоко-ферментированный чай. Производится в провинции Юннань. Берется молодое сырье: почки и верхние листы. Обработка Дянь Хун несколько отличается от способов обработки других красных чаев. Отличие заключатся в том, что Дянь Хун проходит этап подсушки на открытом огне.  Так как сырье очень нежное, при бережной обработке сохраняются золотистые ворсинки покрывающие молодые листья и почки. При заваривании дает яркий цветочный аромат, золотистый настой, мягкий вкус. Основным свойством чая является очищение крови и печени. Помимо того Дянь Хун обладает терморегулирующим действием и стимулирует работу сердечнососудистой системы.
Заваривается при температуре около 95С до 5 раз. 
50 гр.</description>
			</offer>
			<offer id="8233" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>140</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8233.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЛИ ЧЖИ ХУН ЧА</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Ли Чжи Хун Ча - Красный Ли Чжи

Красный высоко-ферментированный фруктовый чай. Вследствие естественной ароматизации приобрел запах плода ли чжи. Ассоциируется с ароматом чайных роз. При заваривании дает золотисто-красный цвет настоя, непередаваемый аромат ли чжи и вкус сухофруктов. Очень актуален в холодное время года, потому как отлично согревает, бодрит, а яркий аромат напоминает о летних садах. К другим полезным свойствам относятся: 
-регуляция функции пищеварения;
-улучшение иммунной функции;
-антисептический эффект;
-обогащает организм витаминами.
Заваривать рекомендуется при 95С до 4 раз. 
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8235" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>140</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8235.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>МЕЙ ГУЙ ХУН ЧА (КРАСНЫЙ ЧАЙ С РОЗОЙ)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Красный высоко-ферментированный чай с розой. Производится в провинции Фуцзянь. Лепестки чайной розы дают не только яркий аромат и насыщенный вкус, но к тому же обладают такими полезными свойствами как укрепление иммунитета и очищение организма. Роза неспроста  является символом гармонии и красоты. Красный чаи, и без того имеющий достаточно полезных свойств, в сочетании с розой является очень богатым полезными свойствами:
-улучшение иммунной функции;
-гармонизация;
-очищение печени;
-терморегуляция;
-улучшение функционирования эндокринной системы.
Заваривать рекомендуется при температуре около 95С до 3 раз. 
50 гр..</description>
			</offer>
			<offer id="8236" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>185</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8236.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ХУН МАО ФЭН (КРАСНЫЙ МАО ФЭН)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Красный высоко-ферментированный чай. Считается классическим черным по европейским стандартам. Имеет красно-золотистый оттенок настоя, древесный аромат и классический вкус. К полезным свойствам относятся:
-согревающий эффект;
-бодрящий эффект;
-очищение печени.
Хун Мао Фэн можно пить в любое время суток с различными сладостями.
Заваривать рекомендуется при температуре около 95С до 3 раз.
50гр..</description>
			</offer>
			<offer id="8239" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>350</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8239.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ХУН МУ ДАНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Относится к группе красных высоко-ферментированных чаев. Хун Му Дань в переводе означает Красный Пион. Такое название он получил благодаря своеобразной форме скрутки - связан в форму цветка. Для изготовления используется молодое сырье- почки и  верхние листочки. Основным свойством является улучшение иммунной функции организма. Так же Хун Му Дань улучшает функцию терморегуляции. Вкусовые качества очень мягкие, но достаточно яркие. Цвет настоя темно-красный. 
Заваривать рекомендуется при температуре около 95С до 5 раз. Можно пить в любое время суток со сладостями и молоком. 
50 гр..</description>
			</offer>
			<offer id="8241" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>140</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8241.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЦАО МЭЙ ХУН ЧА</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Этот чай пользуется популярностью в Европе. Цао Мэй Хун Ча вкусный чай с ароматом клубники, который не перебивает чайный вкус. Цао Мей Хун Ча является истинным вкусом фруктового чая, а аромат является духом этого вкуса. Цао Мэй Хун Ча употребляют в любое время суток, так как он является повседневным чаем. Заваривают пори температуре 100С до 2-х раз.
50 гр.</description>
			</offer>
			<offer id="8242" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>260</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1432</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8242.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ЧЖЕН ШАН СЯО ЧЖУ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Красный высоко-ферментированный чай. Производится в провинции Фуцзянь в горах Чжень Шань, потому называется Малые Кусты с гор Чжен Шань. Особенным этот чай делает этап обработки, при котором листья прогреваются на сосновых ветках и приобретают характерный сосновый аромат. Благодаря этому этапу вкусовые свойства чая весьма отличаются от свойств других чаев: в аромате чувствуются нотки дерева, смолы; вкус ассоциируется с сухофруктами; настой темно-красного цвета. 
Основным свойством Чжен Шан Сяо Чжу является согревание. Так же он наполнят тело энергией, успокаивает дух. Его сосновый запах создает атмосферу тепла и уюта. Помимо прочего этот чай полезен для пищеварительной, дыхательной и кровеносной систем. Повышает работоспособность, потому рекомендуется в холодные будни. 
Заваривать при температуре около 95С до 5 раз. 
50 гр..</description>
			</offer>
			<offer id="8218" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>205</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1431</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8218.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>МОЛИ ХУА ЧА</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Моли Хуа Ча - зеленый чай с жасмином. К почкам и верхним листочкам зеленого чая добавлены лепестки жасминового цветка. В процессе обработки чайные листы впитывают аромат жасмина, не теряя при этом своих свойств. Чай очень полезен, так как сочетает в себе фармакологические свойства, как зеленого чая, так и цветов. Можно выделить следующие:
- антибактериальные свойства;
- улучшение обмена веществ;
- укрепление стенок сосудов;
- терморегуляция;
- улучшение функционирования мозга.
Яркий, но не навязчивый аромат чая дарит ощущение спокойствия, равновесия. Если заваривать в стеклянной посуде, то можно наблюдать за «танцем» чаинок с лепестками жасмина. Температура заваривания около 75С. Выдерживает около 5 завариваний
(50 гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8220" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>370</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1431</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8220.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ФЭН ЯНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Фэн Янь - один из самых популярных жасминовых чаев. В переводе означает «Глаза Феникса», что они и напоминают по форме. Проходит несколько циклов ароматизации, для того чтобы запах был как можно ярче, насыщеннее. Местом производства Фэн Янь является высокогорье провинции Юньнань. 
Полезные свойства:
- регуляция работы нервной системы;
- улучшение функционирования сердечнососудистой системы;
- терморегуляция;
- антибактериальное действие и т.д.
Самым явным эффектом оказываемым Фен Янь считается успокоение. Этот чай очень расслабляет, дарит ощущение гармонии и спокойствия. А невероятный нежный медовый аромат создает ощущение тепла и уюта. Если заваривать в стеклянной посуде, то можно наблюдать, как постепенно раскрываются скрученные чанные листья. 
Заваривается до 5-7 раз при температуре около 75С
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8222" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>315</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1431</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8222.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ХУА ЛУН ЧЖУ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Хуа Лун Чжу - жасминовый чай, скрученный в аккуратные жемчужины. Чайные листы покрыты белыми ворсинками, что говорит о бережной обработке. Сырье для этого чая собирается в провинции Фудзянь в период дождей. Ароматизируется цветами жасмина на конечных этапах обработки. Оказывает следующие эффекты:
- нормализует обмен веществ;
- улучшает функцию селезенки;
- снижает возбуждение нервной системы.
При заваривании получается очень ароматный золотистый настой. Очень успокаивает, гармонизирует.
Заваривается при температуре около 75С до 3-5 раз
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8224" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>630</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1431</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8224.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ХУА ЮЙ ХУАНЬ</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Хуа Юй Хуань - зеленый чай, ароматизированный крупными жасминовыми цветами. Чайные листы имеют интересную форму, которую им придают с помощью тонких бамбуковых палочек. Для того чтобы аромат был как можно насыщеннее, листы ароматизируются неоднократно.
Фармакологические свойства:
- снижение уровня липидов;
- регулирование обмена веществ;
- улучшение функционирования нервной системы;
- терморегуляция и т.д.
Настой светло-зеленого цвета имеет насыщенный цветочный аромат и мягкий сладковатый вкус.
Заваривается до 3-5 раз при температуре воды около 75С.
(50гр.).</description>
			</offer>
			<offer id="8226" available="true">
				<url>http://fasteda.ru/menu/tea_delivery/</url>
				<price>610</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1431</categoryId>
				<picture>http://fasteda.ru/data/big/8226.jpg</picture>
				<store>false</store>
				<pickup>false</pickup>
				<delivery>true</delivery>
				<local_delivery_cost>200</local_delivery_cost>
				<name>ХУА ЮЙ ДЕ (НЕФРИТОВАЯ БАБОЧКА)</name>
				<vendor>Доставка элитного китайского чая</vendor>
				<description>Хуа Юй Де - высококачественный жасминовый чай. В переводе означает «Нефритовая бабочка». Такое название получил благодаря особому способу скрутки, при котором чайные листы походят на маленьких пушистых бабочек нефритового цвета. Произрастает на берегу горной реки Лан Цань. Климатические условия и сочетание чайных листьев и жасмина делают этот чай особенно полезным. Он оказывает следующее действие:
- регулирует функцию нервной системы;
- нормализует пищеварительную систему;
- очищает организм;
- регулирует температуру и т.д.
«Бабочки» медленно раскрываются в процессе чаепития. Оставляет сладковатое послевкусие.
Рекомендуется заваривать при температуре около 75С до 5-7 раз.
(50гр.).</description>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
